példákat termek kiértékelésére a standard algebrában

iniciális NatBool és NatBoolWT közötti különbség: bizonyos termek egyenlők

Az iniciális algebrában sok term egyenlő. Először is belátni, hogy nem
túl sok. Tehát, hogy true≠false, zero≠suc n. Aztán, hogy eléggé sok
minden egyenlő ahhoz, hogy minden Tm Bool true vagy false legyen, és
hasonlóan Tm Nat-ra 

NatBool -> NatBoolWT -> NatBool AST konverziók
odavissza vizsgálat

NatBool-ra is algebrák szorzata
